新手求教homeplug

大家好, 近排間房wifi 成日訊號好差, 想轉用homeplug分插入房放wifi
但係唔知用邊款
做過下research, 想問下係咪有分有wifi同無wifi homeplue?
下面呢款有無wifi放到?

另外大家有無好用既homeplug 推介俾小弟參考下?

好奇一問，用緊邊部router

好似有分 ac 同av

Archer C7 V2

有咩分別? sorry 我新手

用 homeplug 會後悔
買 mesh router 啦

唔同掣式，tp-link和Atech2個牌子都用緊，Atech用幾年會易壞

唔好買home plug 啦 電子垃圾黎
完全過晒氣

mesh router la 一步到位

homeplug lan線最多都係得400mb咁上下
wifi再打個折

ching 點解咁講? 因為mesh 太貴
諗住反正速度要求唔係太高 睇片唔會睇下停下咁 平平地買個homeplug 算數.

我要求都唔係太高 係房睇youtube唔會睇下停下就ok 我諗 幾十mb 都夠洗啦呱

如果你屋企電線舊 諗都唔洗諗

好睇屋企電線新定舊
利申： 用緊 homeplug 上網都有200幾mbps 幾穩定
5年前裝修換過晒電線

裝修都唔順便裝lan線？

新裝修未必有咩分別
行銅線真係仲差過玩mesh
mesh 係就貴d 不過勝在無線
屋企唔大但又多lan port 可以試下
ac68u aimesh 兩隻
ac68本身穩定 而且夠窿插

加上mesh唔洗手動轉WIFI

屋企唔大，500左右，用mesh會唔會有d浪費

仲用homeplug 做人做狗自己唸

我又唔係明啦，用homeplug關做人做狗咩事？

我之前都係用homeplug 頂多廿就得20mb 仲要好唔穩定
宜家轉咗RBK23 就算隔咗一巾畐主力牆同一個木櫃 都可以上到150mb 打機又冇爆ping 好穩定

建議直上mesh算

用homeplug你就係狗

用mesh 啦

homeplug有20mbps要日日燒香感謝神恩啦

早幾日買左linksys velop最平既兩個裝 千零有交易
咩煩惱都解決曬
掉曬d垃圾tp link佢啦